{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023062?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 가곡여울펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しができません。 ペット連れの場合は拒否されることがありますが、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューと駐車可能、渓谷の隣接、芝生での楽しみも提供されます。 また、周辺の観光地としてパラグライダー、丹陽韓屋村、トダムサンボン、コス洞窟、婦人寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は拒否されることがあります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてパラグライダー、丹陽韓屋村、トダムサンボン、コス洞窟、婦人寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 453
    }
}